玩火果啲等俾人拉啦

速龍一出你地即即刻俾人拉

話唔好玩陣地戰

不割席
完

烏克蘭好似會加車轆落去

無割蓆
佢地想坐監無所謂

即係依家唔玩火就唔告暴動呀？
你都on99

30秒就比消防搞掂左

你老母等俾狗屌

當吸取經驗囉 唔好用種批判嘅態度去對待手足 大家要互相支持

不割席